脫衣脫褲強國女

脫衣脫褲強國女

只有在中國才那麼有趣：內地流傳一段影片，一名又肥又醜又惡的女子，在地鐵車廂中與男友吵架，女子要他下跪道歉，乘客見狀紛紛迴避，男友為安撫之跪了。

誰知返回座位後事情仍未告一段落，「梅開二度」，她又再逼他下跪。乘客看不過眼，着男方別讓得逞……女子當眾脫下褲子，高呼：「你跪下來、你跪下來，你跪下來就沒事，跪下來就沒事！」

男友見丟人無奈再度下跪。奇特的是女子滿意了，坐回座位竟也不願穿好褲子，若無其事繼續玩手機。

二人若非珠聯璧合，就是炒作吸睛。且那麼忍，定有所圖，軟飯王得依靠她才就範，稍有骨氣就此飛掉之，跳車逃遁，她沒穿好褲子怎麼追？所以「跪地戲豬乸」，這個「戲」字粵俗是餵養，現實中是取悅，都睇錢份上。

記得日前有自稱模特兒的「露點大媽」，在康城影展紅地氈上引起公眾譁然嗎？原來此女在微博炫耀收到品牌邀請函是作偽，人家官方聲明她不請自來，還造成負面影響。大媽醜出國際，有羞恥之心嗎？怎會？

國民教育真開放，某些女人熱愛脫衣露點、脫褲露X──動輒展示「雞性難移」，污染眾目。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
老師你敢扣學生寫簡體字的分嗎？ (余家強)

下一則
「一撻一擄打暈佢！」 (尊子)